民主派唔洗總辭 重申唔洗總辭

我地讓步，你第一日開會比人抬出黎得唔得